中醫就中醫 西醫就西醫 乜撚野係脊醫？

脊醫唔撚係醫生既specialty
脊醫無go through medical school

唔撚好再當脊醫係醫生

佢地係脊椎治療師

我見佢地照用Dr
喺香港係合法定犯法？

物理治療，放射治療算咩醫？

算係樓主無藥醫

脊醫即係西方鉄打佬, 但收得仲好撚貴.

戇鳩冇藥醫

之前好似有脊醫整到人攤
用手法治療，搵物理治療好過

脊脊bird極

合法，因為係博士

物理治療+ 針炙 完全屌打脊醫

咁我支持國粹算

有咁多係博士？

美國、加拿大的脊醫學院都是頒發脊骨神經科醫學博士（Doctor of Chiropractic）的學位，所以進入脊醫學院前必須先取得學士學位，再用4年時間完成脊骨神經科醫學博士學位。

美國physio 醫 脊醫都係要有Degree先比你讀

唔撚係醫生！ 係HKMC 無牌的

只係博士學位 唔係醫生

好似有脊醫狗呢到

物醫 射醫

睇過一年脊醫 佢地幾撚好賺 摸兩下800

唔撚理佢好唔好賺啦
有咩理由可以扮醫生？

中環有間個鬼佬讀完master香港做脊醫😂

咁我又想問，脊醫個醫字係咪政府認可？

點解政府唔監管？

心理醫生都唔係醫生啦

忽然呢幾年開到好多間，其實晒唔晒牌？有屋企人去睇過，同中醫一撚樣，dum症，睇完幾次都唔好，就會自然唔會再去，所以有無料唔會知。
睇過好幾個，價錢唔平，亦都無料到，結論係同去做中醫正骨無咩分別。

類似牙醫咁 翻譯既問題
英文係chiropractic 同Medicla Doctor 風馬牛不相及

佢地職業性質似物理治療多過骨科醫生 ！

Psychologist 又係一個問題
呢家開始正名左心理治療師！

唔撚係醫生
連有幾多data evidence paper 支持都唔知
睇物理治療仲好

第428章 《脊醫註冊條例》

即係脊醫呢個term係政府認可既合法title

咁可以屌佢啲乜？

俾佢愈整愈差
最尾要做手術…

有個醫字真係呃撚晒

話比親戚朋友知 唔好比人誤導左

唉 真係慘

wall e

政府認可就無問題？
明日大愚夠政府認可
呢家問題係個名令好多人以為佢係醫生

問題係如果呢個名係有所謂既誤導性，但又合法，你可以點樣迫人改名？

你會唔會搞聯署？

你會唔會搵陳沛然喺立法會提出修例？

師兄做咩？

clinical psychologist本身就係叫臨床心理學家

心理醫生呢個名好似係啲人鳩up姐

民建聯都一大堆博士啦屌

之前整親都想睇 脊醫 因為名實在太吸引（誤導）
後面睇之前google左一輪先分到 物理冶療穩陣

因為，治標唔治本

Psychiatrist 同埋clinical psychologist 唔同

Good job bro

精神科醫生 vs 心理學家

關我撚事咩

純粹睇唔過眼 好撚多人比佢地呃撚左

有人逐個留言負評

牙醫呢?

以前返工都有教
一係臨床心理學家一係精神科醫生
D 人都唔知係咪避忌精神科個名 鳩作心理醫生好聽d

瘠醫